睇返中出羊子當年民族黨論壇個發言真係好正

其實佢當年走得好前,可惜而家著咗草

同場加映天琦發言

美軍來了齊帶路

中出羊子就算尻數啦,班後生女因為佢仲坐緊監呀

香港一定要獨立
唔明點解D人仲要話無可能/未係時機